Luke De Pulford眾籌告英藉港黑警 達標!!! 感謝4547位手足!!

多謝所有出POST, 推POST, 捐款的手足~ 香港已經淪陷, 三權分立都消失埋, 真相難以發現, 暫時, 希望公義在英國都得以彰顯!!!

可能 未必可以直接懲戒到班英藉港黑警~
但我覺得有以下效果
1. 佢地唔敢返英國, 返英國會被罰, 等佢永遠共享大灣區榮耀
2. 會有証人上庭作証, 有影片物証, 會寫入判詞, 起碼有個國家正式就住香港警暴 有份官方文件 同 歷史文獻.
3. 判詞一定好精采~
4. 香港暫時仲算係Common Law, 英國的判例有參考價值. 香港的法官, 律師可以quote黎用!
5. 報紙必定會報~ 可能係幾個國家都會報.
6. 我地一直都被打壓, 一直被打, 就係得美國制裁果兩件黑警局長. 拉多幾件落黎制裁佢地!!

一齊集氣~~~~

我有份

你發緊夢

係，我有份反對

好

大家一齊反對

應該係我哋多謝 Luke de Pulford 幫手

去佢twitter 多謝佢~~~
上面有link~~~
我已留言多謝左了~

同埋, 佢需要証據, share開去 搜証~
講緊上年的事, 熱度低, 好多人都已經唔關心, 要幫佢手推!

推推推